MTK粒1000+點睇

雖然都係未夠鳩通個仆街勁,但有雙5G逼唔逼到鳩通賣平D
BTW,GPS同WIFI仲係咪咁撚廢

當年玩過 一部
好撚恐怖
依家既Mtk有冇人用過？

而家佢就出粒天機1000出返黎

好似得一部支那機用
其他大廠用呢粒我估部機都要4字頭
咁不如用番855 機種， 除非你非要用5g不可

想做白老鼠試下